是靚晚 麻辣烏冬

慘過番印度

拉

咁少連定仔都喂唔飽喎

印巴你都係嗌外賣啦

不了

狗都唔食啦

夜晚唔食太多

屎

想屌！

好味的
買咗包打邊爐既麻辣湯做湯底

高質 bro

日本野食真係完win泡菜

邊撚到睇得出麻辣

我用口接她跌落黎既年糕

樓主食果d野好好多

食野咁隨便 點照顧定延呀

想將肉捧俾佢食

米癲啦 肺炎呀

唔知究竟做乜鬼 買辣底

份量太細 味道睇落唔濃